Данный скрипт создан для минифицирования `css` файлов.
Способен отличать именно `css` файлы и минифицировать несколько файлов одноверемнно.

Для запуска данного скрипт нужно выполнить следующие:
1. Установить на ваше устройство `python` если вы до этого не сделали
2. После требуется создать вертуальное окружение `py -m venv venv`
3. Дальше требуется активировать вертуальное окружение и установить библиотеку `csscompressor`
4. После всех действий надо прописать маршрут где лежат наши `css` файлы и прописать данный путь в переменную `input_directory`
5. После всех действий активируем наш скрипт и получаем нужные файлы
